證監：散戶孖展炒匯六成人輸錢 最勁蝕逾700萬

證監會調查報告顯示，2018年全港有逾1.5萬投資者，借孖展炒外匯，即利用槓桿以小博大，其中98%為散戶。報告指出，超過六成孖展客輸錢，最嚴重年蝕700萬元，而獲利僅得不足四成，當中賺逾一萬元以上，只得15%，而賺逾100萬元，更少於1%。

證監會行政總裁歐達禮提醒，孖展炒匯未必人人合適，即使投資者經驗豐富，也可能在這些交易中蒙受巨額損失，特別是市場大幅波動時。他又說，經紀行應確保客戶徹底明白這些產品，讓他們徹底理解箇中風險。

賺錢哥四成全部喺晒連登

利申輸到仆街

連登仔買tsla架

好耐好耐之前已經有共識forex 係最鳩難炒

FX 唔用槓桿孖展點炒

銀行唱黎唱去
一星期搵幾蚊唔得?

炒匯豐輸錢=抵死

係囉正評

一向都話連登係精英聚集地

肺炎前係難, 肺炎後依一波勁易炒喎 美匯高過100就沽美金

講緊外匯FX 唔係匯豐HSBC #

外匯仲難過option1：1又有1：1000又有，賭場24小時都開，一支幾十點既k都可以打爆你

Ken sir 算唔算爆左煲

2018年

六成人輸錢

即係四成唔洗輸
揾錢易過中肺炎死丫

其實6-4比例都唔係好差啫
馬會起碼9-1

預言：2020連登散戶孖展十成人贏錢

炒FX本又要夠大 但個spread又低 根本好難贏錢

Forex 冇息收、冇業務增長、齋賺價差，即係玩梗你輸我贏、我贏你輸，最撚戇鳩

我係有錢人不如買債仲好

800萬已經屬於專業投資級別喇喔

零和遊戲都on9
股票有可能你輸我輸wor

但我打坐到隻優質增長股，就算你遲買都好，最後大家都贏

98%為散戶

連登仔全部羊錢

有冇人買澳元博反彈

買現貨無得輸

優質增長股

贏家在連登

老散才爆，學生100個 x 3500/月，年收入4.2M，賭王開賭，自己會唔會賭

吓！剛剛雄哥舊菜賴左20個億

你講緊外匯又點?
炒匯豐輸錢=抵死 依句野有錯?

孖展 = 賭錢

所以我個個月都幫到公司本簿嬴錢我都覺得自己好叻
自己盤唔敢炒

但係係最公平

仲以為係前排個浪 cum死好多人

炒孖展,唔會穩陣架
買正股,本多終勝
入黎傾港股(港女)

其實可以架
澳元投資穩定架,澳元跌左唔少

俾錢人交自己輸身價係咩玩法

贏錢全部都喺哂連登

個1%肯定係連登仔

蠢上加蠢

想請問下 點解我牛牛開個戶口玩美股
佢得孖展戶口選擇？

Forex有swap point收 （都有機會係俾 睇你做咩邊）
股票業務增長咪即係賭國家數據同國力

炒forex 係唔係多數用EA

離題

香港唔係 EA得少數
外國嘅話就好多
連啲大行都有

其實係唔係真係profitable？

Interactive Brokers 係第一間用程式交易
你睇吓依家 不過EA都唔係隻隻ok

Data點來？

見外國d trader 講到EA 好易賺咁.......

真係易嘅 但唔係冇風險